msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-24 16:34+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-08 15:06+0000\n"
"Last-Translator: claire.chen <claire.chen@sirsidynix.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1557327960.244636\n"

#: install/auth.php:9
msgid "Authentication Module"
msgstr "身份驗證模組"

#: install/auth.php:20
msgid "Auth Database"
msgstr "身份驗證資料庫"

#: install/auth.php:31
msgid "Auth Module Installation"
msgstr "身份驗證模組安裝"

#: install/auth.php:87
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: install/auth.php:92
msgid "Port"
msgstr "埠"

#: install/auth.php:99
msgid "Base DN"
msgstr "基功能變數名稱"

#: install/auth.php:104
msgid "Bind Account"
msgstr "綁定帳戶"

#: install/auth.php:111
msgid "Bind Password"
msgstr "綁定密碼"

#: install/auth.php:116
msgid "Confirm Bind Password"
msgstr "確認綁定密碼"

#: install/auth.php:125
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: install/auth.php:130
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: install/auth.php:137
msgid "Search Key"
msgstr "查詢鍵"

#: install/auth.php:158
msgid "Your Bind Password is empty."
msgstr "您的綁定密碼為空。"

#: install/auth.php:163
msgid "Your Bind Passwords do not match."
msgstr "您的綁定密碼不吻合。"

#: install/auth.php:168
msgid "LDAP Host is required for LDAP"
msgstr "LDAP 主機對於 LDAP 是必備的"

#: install/auth.php:173
msgid "LDAP Search Key is required for LDAP"
msgstr "LDAP 查詢鍵對於 LDAP 是必備的"

#: install/auth.php:178
msgid "LDAP Base DN is required for LDAP"
msgstr "LDAP 基功能變數名稱對於 LDAP 是必備的"

#: install/auth.php:207
msgid "Sorry but your password needs to be at least 8 characters long"
msgstr "對不起，您的密碼需要至少有8個字元"

#: install/auth.php:214
msgid "Default Admin Password"
msgstr "預設管理員密碼"

#: install/auth.php:218
#, php-format
msgid ""
"You have chosen not to use LDAP. In order for the auth module to "
"authenticate your admin user (you chose: '<b>%s</b>') you will need to "
"provide a default password."
msgstr ""
"您已選擇不使用 LDAP。為了讓身份驗證模組對管理員用戶 (您選擇: \"<b>%s</b>\") "
"進行身份驗證，您需要提供一個預設密碼。"

#: install/auth.php:289
msgid "Set up your <span class='highlight'>.htaccess</span> file"
msgstr "設定您的 <span class='highlight'>.htaccess</span> 檔"

#: install/auth.php:290
msgid ""
"Remove the <span class='highlight'>/auth/install/</span> directory for "
"security purposes"
msgstr "出於安全目的，移除 <span class='highlight'>/auth/install/</span> 目錄"

#: install/auth.php:291
msgid ""
"Set up your users on the <a href='auth/admin.php'>admin screen</a>.  You may "
"log in initially with coral/admin."
msgstr ""
"在<a href='auth/admin.php'>管理螢幕</a>上設定用戶。您最開始可以使用 coral/"
"admin 進行登入。"

#: install/auth.php:310 install/auth.php:336 install/auth.php:348
msgid "Auth Module"
msgstr "身份驗證模組"

#: ajax_htmldata.php:53
msgid "edit password or admin status"
msgstr "編輯密碼或管理員狀態"

#: ajax_htmldata.php:54
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: ajax_htmldata.php:60 ajax_htmldata.php:64
msgid "add new user"
msgstr "新增用戶"

#: ajax_htmldata.php:75 ajax_processing.php:87 ajax_forms.php:114
msgid "Action "
msgstr "動作"

#: ajax_htmldata.php:75 ajax_processing.php:87 ajax_forms.php:114
msgid " not set up!"
msgstr "尚未設立！"

#: admin.php:66 index.php:195
msgid ""
"JavaScript must be enabled in order for you to use CORAL. However, it seems "
"JavaScript is either disabled or not supported by your browser. To use "
"CORAL, enable JavaScript by changing your browser options, then"
msgstr ""
"先啟用JavaScript以後才能使用COREL。然而，您的瀏覽器似乎停用了JavaScript，不然"
"就是不支援JavaScript。要使用COREL，先到瀏覽器選項內更改為啟用JavaScript，然後"

#: admin.php:66 index.php:195
msgid "try again"
msgstr "再試一次"

#: admin.php:75 index.php:205
msgid "eRM Authentication"
msgstr "eRM 身份驗證"

#: admin.php:82
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: admin.php:83
msgid "Login ID must match the login ID set up in the modules"
msgstr "登入 ID 必須與模組中設定的登入 ID 對應"

#: admin.php:89
msgid "Processing..."
msgstr "正在處理..."

#: admin.php:93 index.php:226
msgid "Change language:"
msgstr "更改語言："

#: admin.php:109 index.php:242
msgid "Invalid translation route!"
msgstr "不正確翻譯路線！"

#: admin.php:134
msgid "Login page"
msgstr "登入頁面"

#: ajax_processing.php:75
msgid "User successfully deleted."
msgstr "用戶已成功刪除。"

#: ajax_forms.php:43
msgid "Edit User"
msgstr "編輯用戶"

#: ajax_forms.php:43
msgid "Add New User"
msgstr "新增用戶"

#: ajax_forms.php:56
msgid "Login ID"
msgstr "登入ID"

#: ajax_forms.php:58
msgid "Enter password for changes only"
msgstr "僅為更改輸入密碼"

#: ajax_forms.php:59
msgid "New "
msgstr "新"

#: ajax_forms.php:59
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ajax_forms.php:62
msgid "Reenter Password"
msgstr "重新輸入密碼"

#: ajax_forms.php:65
msgid "Admin?"
msgstr "管理員？"

#: ajax_forms.php:77
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: ajax_forms.php:78
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: index.php:55
msgid "You are successfully logged out of the system."
msgstr "您已成功登出系統。"

#: index.php:86
msgid "Invalid login ID.  Please try again."
msgstr "不正確登入識別碼。請重試。"

#: index.php:91
msgid "Invalid password.  Please try again."
msgstr "不正確密碼。請重試。"

#: index.php:108
msgid "You are already logged in as "
msgstr "您已登入為"

#: index.php:108
msgid "You may log in as another user below,"
msgstr "您可以作為下面一位用戶登入，"

#: index.php:108
msgid "return"
msgstr "返回"

#: index.php:108
msgid "or"
msgstr "或"

#: index.php:108
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: index.php:129
msgid "Please enter login credentials to sign in."
msgstr "請輸入登入憑據登入。"

#: index.php:137
msgid "Your session has timed out."
msgstr "您的會話已超時"

#: index.php:146
msgid "You do not have permission to enter."
msgstr "您沒有許可權進入。"

#: index.php:146
msgid "Please contact an administrator."
msgstr "請聯絡管理員。"

#: index.php:156
msgid "You must log in before accessing the admin page."
msgstr "您必須先登入才能訪問管理員頁面。"

#: index.php:211
msgid "Login ID:"
msgstr "登入ID："

#: index.php:214
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: index.php:218
msgid "Remember my login ID"
msgstr "記住我的登入 ID"

#: index.php:221
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: index.php:267
msgid "Admin page"
msgstr "管理員頁面"

#: js/index.js:40
msgid "Refreshing Contents..."
msgstr "刷新內容..."

#: js/admin.js:67
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼不對應"

#: js/admin.js:73
msgid "Password is required"
msgstr "密碼是必備欄位。"

#: js/admin.js:78
msgid "UserID is required"
msgstr "用戶ID是必備欄位"

#: js/admin.js:89
msgid "Do you really want to delete this user?"
msgstr "您真的要刪除這個用戶嗎？"

#~ msgid "There was a problem with the database: "
#~ msgstr "資料庫出現問題："

#~ msgid "Could not connect to "
#~ msgstr "無法連接到"

#~ msgid "Cannot set value for undefined key ("
#~ msgstr "無法對未定義鍵設定數值("

#~ msgid "Cannot get value for undefined key ("
#~ msgstr "無法從未定義鍵取得數值("

#~ msgid "Could not connect to LDAP server."
#~ msgstr "無法連接到 LDAP 伺服器。"

#~ msgid ""
#~ "There is a problem with the LDAP configuration, contact your server "
#~ "administrator."
#~ msgstr "LDAP 設定有問題，請聯絡伺服器管理員。"
